英國人：你班奶英撚舉英國旗，係領事館門口紥營，我地就食海底撈

琴日都冇端端出現喺我youtube首頁

美國喺唯一信仰